落緊狗屎天文台先出提示

成兩點先出個提示
*香港廣泛地區可能受大雨影響*
無撚病呀
落撚咗成個鐘
濕撚晒喇